一人一個自己最大既缺點

我先 唔夠獨立

太心軟

好斤斤計較。

懶到出汁

冇優點

唔識溝女

錢方面定佔有慾果種先

有錢係手就想快啲用

巴打status係？

變態

咸濕

點變態法

A0

脾氣唔好 改緊

太多疑